今年唔係咁老套又比皇馬贏歐聯呀

勁撚到咁

今年點睇都係猁狗啦
還猁狗一個公道

賓周馬唔洗做C羅下把位 到底會有幾勁

忍左十年

睇好我隊拜仁，系時候要捧冠了

新世三賓周馬

C羅先係真正既皇馬小花

唔會 皇馬無左牙朗仲勁

真 呢個好大機會 榜首到尾

今年冇西維爾點睇都係我地獌連啦

你收撚皮啦 好撚好打咩你我屌你老母 祝你個仔似拉舒福特

推